<TITLE>
REQUERIMENTO - ASSISTÊNCIA À SAÚDE SUPLEMENTAR (CONCESSÃO DE AUXÍLIO DE CARÁTER INDENIZATÓRIO, POR MEIO DE RESSARCIMENTO)
</TITLE>
<SECTION_HEADER>
Dados do (a) solicitante
</SECTION_HEADER>
<FORM>
Matrícula  SIAPE:        -              e/ou CPF:    917.405.338-87              Data  de Nascimento:      02/04/1998 / /
Situação:     Ativo (  )    Aposentado    (  )    Beneficiário  de Pensão   (   )
Telefone(s):    (14)3422-4433           Celular: (14) 3311-7322       E-mail:  roberto@ymail.com
</FORM>
<FORM>
(   ) Incluir    Servidor/Beneficiário                (   ) Excluir     Servidor/Beneficiário                  (   ) Alteração       do   mesmo        plano
(   ) Incluir    Dependentes                          (   ) Excluir     Dependentes                            (   ) Mudança         para    outro    plano
                                                          Dados        do(s)      dependente(s)
                                                                                              Data   de                                    Grau  de     Condição   de
                                       Nome                                                                             Sexo             Parentesco     Dependente
                                                                                           Nascimento                                   (vide  verso)    (vide verso)
                                                                                                                (    )Masculino
                              Lucas      Campos                                              / 17/7/1999 /      (    )Feminino         Cód.:           Cód.: 3
                                                                                                                (    )Masculino
                                                                                             /     /            (    )Feminino         Cód.:           Cód.:
                                                                                                                (    )Masculino
                                                                                             /     /            (    )Feminino         Cód.:           Cód.:
                                                                                                                (    )Masculino
                                                                                             /     /            (    )Feminino         Cód.:           Cód.:
                                                                                                                (    )Masculino
                                                                                             /     /            (    )Feminino         Cód.:           Cód.:
                                                                                                                (    )Masculino
                                                                                             /     /            (    )Feminino         Cód.:           Cód.:
</FORM>
<SECTION_HEADER>
OBSERVAÇÕES:
</SECTION_HEADER>
<TEXT>
dependem do atendimento aos requisitos estabelecidos na Portaria Normativa n° 01/SEGRT/MP/2017; 5 – Para que o servidor receba regularmente o benefício deve apresentar, anualmente, até o último dia útil do mês de abril, todos os boletos e comprovantes de pagamento do período compreendido entre janeiro e dezembro do ano anterior ou declaração da operadora do plano de saúde, contendo o demonstrativo dos valores pagos mensalmente pelo titular e seus dependentes; 6 – Aos servidores cuja prestação do plano de saúde seja inferior ao valor do custeio correspondente na tabela de ressarcimento a contrapartida do IFCE é limitada ao valor efetivamente pago por beneficiário; 7 – Só será concedido o benefício após a entrega da documentação completa. IMPORTANTE: - O benefício será devido a partir da data de entrada do processo de requerimento, desde que a
</TEXT>
<TEXT>
Declaro que não recebo idêntico benefício em outro órgão público, bem como que não figuro como dependente para fins de recebimento deste benefício, estando ciente que a inveracidade das informações ora prestadas constituem falta grave, passível de punição nos termos da lei específica, inclusive com a suspensão do benefício.
</TEXT>
<PAGE_FOOTER>
Assinatura do(a) servidor(a)
</PAGE_FOOTER>
<UNSPECIFIED>
             INSTITUTO      FEDERAL     DE                         Processo  n°
             EDUCAÇÃO,       CIÊNCIA    E TECNOLOGIA
             CEARÁ
             Pró-reitoria de Gestão de Pessoas
                  ROBERTO                      YOSHIDA
  Nome  Completo:               MASSARU
  1 –  Para preenchimento deste formulário o servidor deverá orientar-se pelos códigos indicados no verso.
  3 –  O servidor deverá, obrigatoriamente, anexar os documentos que comprovem a relação de dependência;
  4 –  A inscrição, a adesão e a exclusão de qualquer beneficiário em plano de assistência à saúde são voluntárias e
  documentação     esteja completa  e de  acordo  com  as exigências  legais.
  -    Ler, no  verso, as orientações  e a especificação   da documentação     necessária.
Manaus     - AM                  , 01   / 02    / 2019
(local e data)
</UNSPECIFIED>
<PAGE_BREAK>
