<FORM>
DIRETORIA DE EXTENSÃO, RELAÇÕES EMPRESARIAIS E COMUNITÁRIAS - DIREC
                                   CENTRO  DE IDIOMAS DO IFAM /CMC - CIIFAM
                                                 EDITAL   Nº005
                                           FORMULÁRIO       DE  INSCRIÇÃO
                  PROJETO   DE  EXTENSÃO:   CAPACITAÇÃO     EM  LÍNGUAS   ADICIONAIS  DESTINADA    AOS
                                         SERVIDORES    E ALUNOS   DO  IFAM /CMC
                                           CURSO     DE  EXTENSÃO
DADOS    DO   CURSO:
NOME   DO CURSO:   Cadeia de abastecimento 101
PERFIL   DO  CANDIDATO:
  ( ) FUNCIONÁRIO     DO IFAM           (   ) ALUNO  DO  IFAM
Nome:   Ana  Cristina Reif de Paula
Sexo:   F( )  M  (  )             Data  de  Nascimento:   01    / 03     / 1996
RG:    55.930.302-6                                  CPF:  063464204-96
Endereço:      R. do Areal, 522 - Parque  Pereque          Bairro: Parque  Pereque
CEP:          23953-030            Cidade:      Angra  dos  Reis  UF: RJ     Naturalidade:
Telefone:   ( 98 ) 98402-1128                               Celular:  (  )
E-mail: anareif@petrobras.com.br
Nome   do  Pai: Arthur Pesquisa
Nome   da  Mãe:  Monica Herz
N º de Matrícula  (Aluno): 3900661
Série: -
N º SIAPE   (Técnico  Administrativo  ou  Professor): 6895731
Data  de início do efetivo exercício:   11  / 20   / 2020
Campus    que  realizará o Curso: Campus   Norte
 OBSERVAÇÕES      IMPORTANTES
 OBSERVAÇÕES      IMPORTANTES
Ao efetuar a matrícula, o candidato:
Ao efetuar a matrícula, o candidato:
 1. Assume  o compromisso   de cumprir  a programação   do curso, acatar as normas  disciplinares estabelecidas no
 1. Regimento Assume o do compromisso Centro de de Idiomas cumprir do a programação IFAM e nas demais do curso, legislações acatar as de normas ensino, disciplinares respeitar as estabelecidas normas de frequência no
 Regimento e avaliação do do IFAM curso, e bem nas como demais as orientações legislações de do ensino, coordenador respeitar do mesmo; as normas de freqüência e avaliação do curso,
 bem 2. Responsabiliza-se como as orientações por do todo coordenador e qualquer do dano mesmo; que vier causar aos bens patrimoniais do IFAM, arcando, portanto,
 2. com Responsabiliza-se o seu ressarcimento por todo ou reposição; e qualquer dano que vier causar aos bens patrimoniais do IFAM, arcando, portanto,
 com 3. A o Coordenação seu ressarcimento do Centro ou reposição; de Idiomas emitirá para o participante, sem ônus, a 1ª via do Certificado. A partir da
 3. 2ª A via Coordenação o participante de pagará Cursos uma de Extensão taxa de R$ emitirá 10,00 para (dez o reais). participante, sem ônus, a 1ª via do Certificado. A partir
 da 5. O 2ª via candidato o participante está ciente pagará de uma que o taxa pedido de R$ de 10,00 cancelamento (dez reais), de que matrícula será recolhida do curso através somente de GRU poderá (Guia ocorrer de
 Recolhimento mediante autorização da União); por escrito do ministrante e com o conhecimento da Coordenação do Centro de Idiomas até
 5. a 2º O (segunda) candidato semana está ciente de aula de do que curso. o pedido de cancelamento de matrícula do curso somente poderá ocorrer
 mediante  autorização por escrito do ministrante e com o conhecimento  da CCE   até o 2º (segundo) dia de aula do
 curso. Data: 11 / 20 _/ 2020
</FORM>
<PAGE_HEADER>
ANEXO I
</PAGE_HEADER>
<UNSPECIFIED>
                             INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO,  CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS
Assinatura:
Data:      /     _/
Assinatura:
</UNSPECIFIED>
<PAGE_BREAK>
