<TITLE>
Solicitação de reembolso odontológico
</TITLE>
<FORM>
Nome  Titular:                                                                                 CPF  Titular:
       Procedimento Realizado pelo próprio titular                                 Procedimento Realizado por dependente:
    Nome  do Dependente  se for o caso:
    E-mail                                                                    Fone
Assinale uma das opções para o depósito, indicando para quem o reembolso deve ser realizado e preencha os dados bancários na opção escolhida:
       Dados Bancários do Titular: Banco         Agência:           C/C                      CPF Titular da Conta
       Dados Bancários do Dependente: Banco            Agência:           C/C                 CPF Titular da Conta
    **IMPORTANTE:   O  depósito será realizado apenas para TITULAR ou DEPENDENTE    que realizou o procedimento. EM HIPÓTESE  ALGUMA
    SERÁ  REALIZADO    O DEPÓSITO   EM  CONTA   DE TERCEIROS,    AINDA  QUE  O DEPENDENTE     NÃO  TENHA   CONTA   BANCÁRIA.
</FORM>
<SECTION_HEADER>
Observações:
</SECTION_HEADER>
<TEXT>
➢ São aceitos para reembolso nota fiscal (pessoa jurídica) ou recibo (pessoa física) datado e assinado pelo executor; I - se pessoa física: recibo deve ser emitido pelo profissional contendo número do registro no respectivo conselho regional e número de inscrição no cadastro de contribuintes do Ministério da Fazenda – CPF, endereço e ou CNS do profissional; II - se pessoa jurídica: a nota fiscal deve ser emitida contendo número de registro no CNPJ;
</TEXT>
<SECTION_HEADER>
O envio dos documentos deve ser por:
</SECTION_HEADER>
<PAGE_FOOTER>
Assinatura do Beneficiário solicitante
</PAGE_FOOTER>
<UNSPECIFIED>
 ( )Consulta Odontológica:   Nota fiscal ou recibo em nome do beneficiário atendido; Descrição detalhada dos valores cobrados e data do atendimento
no corpo da nota fiscal/recibo ou relatório à parte, datado e assinado pelo executor;
( )Profilaxia (Limpeza)/  Prevenção:  Nota  fiscal ou recibo em nome  do beneficiário atendido; Descrição detalhada dos valores cobrados  e data do
atendimento  no corpo da nota fiscal/recibo ou relatório à parte, datado e assinado pelo executor e Raio x para os casos de raspagem subgengival.
( )Restauração:  Nota fiscal ou recibo em nome do beneficiário atendido; Descrição detalhada dos valores cobrados(nº do dente, nº de faces e material
utilizado) data do atendimento no corpo da nota fiscal/recibo ou relatório à parte, datado e assinado pelo executor;
( )Endodontia  (tratamento  de canal): Nota fiscal ou recibo em nome do beneficiário atendido; Descrição detalhada dos valores cobrados (nº do dente,
nº de raízes) data do atendimento no corpo da nota fiscal/recibo ou relatório à parte, datado e assinado pelo executor; radiografias.
( )Coroas  e pinos: Cópia  do Raio x; Nota fiscal ou recibo em nome do beneficiário atendido; Descrição detalhada dos valores cobrados(nº do dente e
material utilizado) data do atendimento no corpo da nota fiscal/recibo ou relatório à parte, datado e assinado pelo executor;
(  )Exodontia (Extração): Nota  fiscal ou recibo em nome  do beneficiário atendido; Descrição detalhada  dos valores cobrados(nº  do dente) data do
atendimento  no corpo da nota fiscal/recibo ou relatório à parte, datado e assinado pelo executor;
( )Radiografia e ou Tomografia  Cone  Beam:  Nota  fiscal em nome do beneficiário atendido; Cópia de pedido odontológico. Para radiografia é necessário
constar o tipo de radiografia.
( )Placa miorrelaxante  (placa para bruxismo):  Nota  fiscal ou recibo em nome do beneficiário atendido; Descrição detalhada dos valores cobrados no
corpo da Nota ou Recibo.
( )Periodontia, Cirurgia: Nota fiscal ou recibo em nome do beneficiário atendido; Descrição detalhada dos valores cobrados(nº do dente, nº de faces,
raízes, material utilizado, Raio x, Honorário do dentista) data do atendimento no corpo da nota fiscal/recibo ou relatório à parte, datado e assinado pelo
executor. Se for em Hospital, cópia do relatório cirúrgico.
                                                                                                                                           ou
Importante:   A  falta de documento/informação        no  prazo  de  30 dias,  a contar  da  solicitação  do  reembolso,    implicará   devolução
ou  arquivamento     temporário   processo    para  regularização.
                                                               ,           de                          de 20
                                                                (Local, dia mês  e ano)
</UNSPECIFIED>
<PAGE_BREAK>
