<FORM>
Nome:  elsa peres da silva
Situação Funcional:           Ativo         Aposentado         Pensionista
Siape: -                             Telefone de contato: (98)3245-9394 -      Ramal: -
E-mail:    elsasilva@hotmail.com
Qual Plano de Saúde  possui?  plano anual  de seguro saúde
Lotação: Departamento   de Saúde                                                 (Centro/Departamento)
Dependente(s)
Nome: LEILA  REGINA    FREIRE   DA SILVA                     CPF: 180.419.298-85
Grau de parentesco: irmã                                     Data de Nascimento:    4/7/1973 / /
Nome: Rafaela  Schneider                                     CPF: 479.532.348-82
Grau de parentesco: prima                                    Data de Nascimento:  30/6/2001 / /
Nome:                                                        CPF:
Grau de parentesco:                                          Data de Nascimento:       /     /
</FORM>
<SECTION_HEADER>
Observações importantes
</SECTION_HEADER>
<FORM>
1.Os  pedidos  que  não  estiverem  devidamente   documentados     estarão  sujeitos a indeferimento;
2. Só terá direito ao benefício o Servidor Titular e seus dependentes do mesmo plano assistencial;
3. Excetua-se  do item 2, os casos em  que  a operadora  do plano não  permita a inscrição de dependentes,
obrigando um  contrato por dependente (necessário comprovação   de responsabilidade financeira);
4. O  auxílio saúde  poderá  ser requerido para  cobrir despesas  com  planos  de  assistência à saúde   ou
odontológica, observadas as regras contidas no art. 27 da Portaria 01/2017;
5. É obrigação do  servidor informar ao órgão concedente   qualquer  mudança   no plano (valor, inclusão ou
exclusão dos beneficiários) e nos dados cadastrais que impliquem  alteração/perda   do  benefício.
6. Apresentar  anualmente    declaração   e/ou  boletos  bancários  (com  respectivos  comprovantes    de
quitação)  do plano  privado  de assistência  à saúde,  caso  o desconto  não  seja feito em  folha.
</FORM>
<FORM>
Nestes Termos,
Pede deferimento.
           Belo Horizonte-MG                , 01    de abril           de  2020
</FORM>
<PAGE_FOOTER>
Assinatura
</PAGE_FOOTER>
<UNSPECIFIED>
       UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO
Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida
           Diretoria de Qualidade de Vida
    Formulário para Requerimento de Auxílio Saúde
</UNSPECIFIED>
<PAGE_BREAK>
<FORM>
Dependentes                                           Documento(s)    cópias
Cônjuge/companheiro(a)        de      união     estável;      - Se cônjuge: Certidão  de Casamento.
companheiro(a)        na       união       homoafetiva,       -  Se  companheiro(a):  Certidão  Pública  de  União
obedecidos         os        mesmos   critérios adotados      Estável.
para o reconhecimento   da união estável.
                                                              - CPF
                                                              - RG
                                                              -  Certidão   de  Casamento     com   averbação   de
A pessoa   separada  judicialmente ou  divorciada, com        separação   ou divórcio.
percepção   de  pensão   alimentícia (a  existência de        -  Cópia   da  determinação    judicial referente ao
dependente   constante   no  item acima   desobriga  a        pagamento   de  pensão  alimentícia.
assistência à saúde  deste).                                  - CPF
                                                              - RG
Os  filhos e enteados,  solteiros, até 21 (vinte e um)        - Certidão de Nascimento   ou RG.
anos  de  idade  ou,  se  inválidos, enquanto  durar  a       - Laudo  Médico   devidamente   registrado no SIASS
invalidez.                                                    (no casode  filho inválido).
                                                              - CPF
                                                              - Certidão de Nascimento   ou RG.
Os  filhos e enteados entre 21 (vinte um) e 24 (vinte         - Cópia  da Declaração  do  Imposto de  Renda,  onde
e    quatro)   anos    de    idade,    dependentes            conste  a relação  dos dependentes   econômicos   do
economicamente     do  servidor  e  estudantes   de           declarante.
curso   regular  reconhecido   pelo  Ministério  da           - Comprovante    de  matrícula atualizado,  de curso
Educação.                                                     regular, reconhecido  pelo MEC.
                                                              - CPF
O  menor  sob  guarda  ou  tutela concedida  por decisão      - Certidão de Nascimento.
judicial.                                                     - Termo  de Guarda  ou Tutela.
                                                              - CPF
</FORM>
<UNSPECIFIED>
       Anexos    – Documentos     necessários    para  solicitação   Auxílio-Saúde
O  Titular e os seus dependentes   deverão  entregar cópias das  carteiras do plano de  saúde  e a
cópia do  boleto com  a comprovação  do pagamento  (autenticação ou extrato bancário), com todos os
valores discriminados.
             Todas as cópias deverão  vir devidamente conferidas com  o original.
</UNSPECIFIED>
<PAGE_BREAK>
