<TITLE>
TERMO DE CONSENTIMENTO LIVRE E ESCLARECIDO
</TITLE>
<FORM>
Paciente:  Thomas   Leitz
Responsável    legal pelo(a) paciente:  juan zeballos
Médico:  Eduardo  Kugelmas
Data  do procedimento    cirúrgico: 12    / 12   / 2012
Olho:  (  ) Direito (  ) Esquerdo  (   ) Ambos  os  olhos  Tipo  de Anestesia:   (  ) Local (   ) Geral
1. Diagnóstico:    Ceratocone   ou  degeneração    marginal   pelúcida  (ou mais   raramente:  ectasia
</FORM>
<TEXT>
O ceratocone, a degeneração marginal pelúcida e ectasia pós-cirurgia refrativa são doenças que causam afilamento e abaulamento da córnea (estrutura transparente que forma a parede anterior do globo ocular). Estas alterações provocam astigmatismo irregular com distorção visual importante. O grau de embaçamento visual vai depender do grau de astigmatismo produzido e da existência de outras alterações oculares associadas. Astigmatismo pós-transplante de córnea é um grau residual que ocorre dependendo da intera- ção entre córnea doada e receptor (coaptação, cicatrização, abertura e frouxidão de pontos no decorrer da cicatrização e sua retirada).
</TEXT>
<TEXT>
As formas atuais de correção da visão nestes casos são: 1) Óculos; 2) Lentes de contato; 3) Transplante de Córnea. Normalmente, os óculos não produzem visão com qualidade, sendo que a maioria dos pacientes utilizam lentes de contato. Casos avançados da doença, geralmente quando as formas de tratamento anteriores não são mais suficientes, podem necessitar de trans- plante de córnea (troca da córnea doente por uma córnea doada). Desde 1996, o Anel de Ferrara vem sendo utilizado com o objetivo de aplanar e regularizar a córnea, na tentativa de melhorar a qualidade visual. Já é considerado procedimento aprovado pelo CFM (Conselho Federal de Me- dicina). Neste procedimento, a anestesia é tópica (com colírio). Após, é realizado um pequeno corte na córnea, em torno de 1mm, por onde são implantados os anéis intracorneanos (1 ou 2). Os anéis são feitos de acrílico (polimetilmetacrilato) e são introduzidos no interior da córnea. É uma técnica reversível (os anéis podem ser removidos se produzirem algum efeito indesejado). Na grande maioria dos casos, o procedimento cirúrgico é realizado em um período de 15 (quin- ze) a 30 (trinta) minutos. A recuperação visual é gradual, ocorrendo de maneira mais significativa na primeira semana, mas pode levar até meses de estabilização. O procedimento a laser em geral, é mais rápido e os túneis para implante do anel são confeccio- nados de maneira mais precisa. A prescrição dos óculos, ou lentes de contato pode ser necessária para melhorar a visão após o procedimento cirúrgico. 3. Benefícios do procedimento proposto: Com a realização do procedimento cirúrgico de implante do anel intracorneano pode ocorrer diminuição do grau de astigmatismo e melhora da visão. O resultado não é garantido. O paciente pode necessitar de um transplante de córnea se o implante do anel intracorneano não trouxe os benefícios esperados. Estes procedimentos ci- rúrgicos não melhoram os danos causados à visão por problemas da retina, glaucoma ou outras doenças oculares.
</TEXT>
<UNSPECIFIED>
          SERVIÇO  DE  OFTALMOLOGIA     – IMPLANTE   ANEL  INTRACORNEANO
                                 (ANEL  DE FERRARA)
corneana pós-cirurgia refrativa ou astigmatismo pós-transplante de córnea).
</UNSPECIFIED>
<PAGE_BREAK>
<TEXT>
b) São plenamente cientes de que o procedimento cirúrgico a ser realizado, face da doença ocular e face da possibilidade da ocorrência de complicações, não permite ao cirurgião e sua equipe assegurar garantias quanto ao resultado final do procedimento proposto; c) Têm pleno conhecimento da importância de que sejam seguidas as orientações e prescri- ções indicadas, evitando ou minimizando as possibilidades de ocorrência de complicações pré, intra e pós-operatórias, responsabilizando-se pelas consequências advindas de sua ino- bservância; d) Neste ato, informaram ao médico de todos os pormenores de seu quadro clínico geral de saúde, bem como informado a ingestão de medicamentos de trato contínuo e tratamentos de outras enfermidades, inclusive antes da realização do procedimento cirúrgico. Da mesma for- ma, o paciente e seu responsável legal se comprometem neste ato, a informar toda e qualquer anormalidade no quadro clínico do paciente que possa vir a comprometer a realização do pro- cedimento cirúrgico, anormalidades estas que possam inclusive comprometer o procedimento no pré, intra e pós-operatório do procedimento cirúrgico.
</TEXT>
<SECTION_HEADER>
II) Autorizam:
</SECTION_HEADER>
<TEXT>
a) O cirurgião a tomar as medidas que julgar necessárias, em decorrência das circunstâncias (previsíveis e imprevisíveis) que se apresentem no intraoperatório; b) Caso seja viável a gravação de imagens ou a realização de fotografias no pré, intra e pós- -operatório do procedimento cirúrgico, podendo tais dados serem utilizados para finalidades científicas ou de ensino; c) O corpo clínico do Hospital São Vicente de Paulo, neste ato representado por seu corpo clínico e/ou auxiliares/assistentes, a dar andamento aos procedimentos propedêuticos e tera- pêuticos que lhe foram indicados.
</TEXT>
<TEXT>
Assim tento ouvido, lido, compreendido, esclarecido dúvidas quando ao diagnósticos e procedi- mentos, e aceito as explicações pertinentes, o paciente e seu responsável legal, se for o caso, autorizam a realização do procedimento indicado no presente termo, na presença das testemu- nhas abaixo nominadas.
</TEXT>
<FORM>
Procedimento  cirúrgico a ser realizado:
                           2012
Passo  Fundo  12   / 12   /          Ass. Paciente:
Paciente:       Thomas   Leitz
Médico   responsável:   Luiz F. C da Silva
</FORM>
<SECTION_HEADER>
TESTEMUNHA 1
</SECTION_HEADER>
<SECTION_HEADER>
TESTEMUNHA 2
</SECTION_HEADER>
<SECTION_HEADER>
Nome: ____________________________ Michael Edgar Perlman
</SECTION_HEADER>
<UNSPECIFIED>
Nome:      Miguel    Pryor
Endereço:       R. RJ, da 20040-007, Ajuda, 5 - Brazil 5º Andar - Centro, Rio de Janeiro, Endereço: R. 76801-130, Julio de Castilho, Brazil 500 - Centro, Porto Velho, RO,
CPF:     046171124-99                                              CPF:     018695504-98
Grau    de  Parentesco:        Irmão                               Grau    de   Parentesco:       Irmão
Ass.:                                                              Ass.:
</UNSPECIFIED>
<PAGE_BREAK>
