<TITLE>
AUTORIZAÇÃO DE PAGAMENTO DE SINISTRO - CRÉDITO EM CONTA E REGISTRO DE INFORMAÇÕES CADASTRAIS PESSOA FÍSICA - CIRCULAR SUSEP 445/12
</TITLE>
<SECTION_HEADER>
INFORMAÇÕES PARA PREENCHIMENTO:
</SECTION_HEADER>
<TEXT>
É necessário o preenchimento completo de todos os campos com os dados do BENEFICIÁRIO ou do REPRESENTANTE LEGAL, sem rasuras, para correta análise do seu pedido de indenização. Dados incompletos ou incorretos impedem o banco de creditar o pagamento. A conta informada precisa ser de titularidade do BENEFICIÁRIO ou do REPRESENTANTE LEGAL e deve estar regularizada, ativa, desbloqueada e sem impedimento para o crédito de indenização/reembolso.
</TEXT>
<SECTION_HEADER>
É obrigatório Representante Legal para:
</SECTION_HEADER>
<TEXT>
Beneficiário entre 0 a 15 anos (pai, mãe, tutor) ou o Incapaz com curador. O formulário deverá ser preenchido com os dados do Representante Legal (Pai, Mãe, Tutor ou Curador). Apenas o Representante Legal precisará assinar o formulário (no campo 2- “Assinatura do Representante Legal”).
</TEXT>
<TEXT>
Beneficiário com 16 ou 17 anos - Necessário que o Beneficiário seja assistido por seu “Representante Legal” (Pai, Mãe, Tutor). O formulário deverá ser preenchido com os dados do beneficiário. Necessário que o formulário seja assinado pelo menor de idade (no campo 1 “Assinatura do Beneficiário”) e seu Representante Legal (campo 2 “Assinatura do Representante legal”).
</TEXT>
<FORM>
Número do Sinistro ou ASL             CPF da Vítima                          Nome completo da vítima
2971                                   03173940458                           Eduardo      Kugelmas
</FORM>
<FORM>
Nome   completo                                                                    CPF títular da conta               Profissão
 Alessandro   Vieira                                                               083844904-22                       engenheiro
Endereço                                                                                        Número                Complemento
Rod. ES-010,  1494  - Santa Luzia                                                               -                     -
Bairro                                           Cidade                                         Estado                CEP
-                                               Serra                                           ES                    29165-740
Email                                                                                                                 Telefone (DDD)
sen.alessandrovieira@senado.leg.br
</FORM>
<SECTION_HEADER>
FAIXA DE RENDA MENSAL E DADOS BANCÁRIOS
</SECTION_HEADER>
<FORM>
RECUSO   INFORMAR                             SEM   RENDA                                ATÉ  R$ 1.000,00                       R$ 1.001,00  ATÉ R$ 3.000,00
   R$  3.001,00 ATÉ  R$ 5.000,00                   R$ 5.001,00 ATÉ  R$ 7.000,00               R$ 7.001,00 ATÉ  R$ 10.000,00         ACIMA   DE R$  10.000,00
   CONTA    POUPANÇA      (Somente   para os bancos  abaixo. Assinale  uma  opção)           CONTA    CORRENTE     (todos os bancos)
     BRADESCO     (237)      BANCO    DO  BRASIL  (001)       ITAÚ  (341)                 BANCO Nome                                                       NRO
     CAIXA   ECONÔMICA     FEDERAL   (104)                                                 Banco     do  Brasil                                                  -
AGÊNCIA                               CONTA                                               AGÊNCIA                                   CONTA
NRO.                         D/V      NRO.                         D/V                    NRO.                         D/V          NRO.                         D/V
              -                        17391-6                        -                          -                       -           400.326-8                     -
    (Informar dígito se existir)             (Informar dígito se existir)                         (Informar dígito se existir)             (Informar dígito se existir)
</FORM>
<TEXT>
Declaro que os dados bancários são de minha titularidade e, comprovada a cobertura securitária para o sinistro, autorizo a Seguradora Líder a efetuar o pagamento da indenização do Seguro DPVAT, mediante o crédito na referida agência e conta. Após efetivado o crédito, reconheço e dou plena quitação do valor indenizado.
</TEXT>
<FORM>
Nova    Friburgo    , 04      de 09                       de 2019
</FORM>
<PAGE_FOOTER>
Campo 2 - Assinatura do Representante Legal
</PAGE_FOOTER>
<PAGE_FOOTER>
Campo 1 - Assinatura do Beneficiário
</PAGE_FOOTER>
<PAGE_FOOTER>
FAPPF.001 V001/2017
</PAGE_FOOTER>
<UNSPECIFIED>
DADOS   DO  RECEBEDOR     DA INDENIZAÇÃO:    BENEFICIÁRIO   OU  REPRESENTANTE      LEGAL
                                                            Local e Data
</UNSPECIFIED>
<PAGE_BREAK>
