<FORM>
SERVIÇO       DE   OFTALMOLOGIA              – EMERGÊNCIAS            NO    TRAUMA        OCULAR
Paciente:    Arthur  Pesquisa
Responsável       legal   pelo(a)   paciente:     Rafael    Barbastefano
           Claudio
Médico:              Haddad
Data   do  procedimento        cirúrgico:   12      / 12     / 2004
Olho:    (   ) Direito  (    ) Esquerdo     (   ) Ambos     os  olhos    Tipo    de  Anestesia:      (   ) Local   (   ) Geral
Durante     o  atendimento        de  urgência      o médico      oftalmologista       constatou:
(   ) Perfuração      ocular.
(   ) Perda    de  tecidos    oculares.
(   ) Presença      de  corpo   estranho     intraocular.
(   ) Laceração      de  pálpebras      e/ou  canais    lacrimais.
</FORM>
<TEXT>
Estou ciente que: A cirurgia do trauma ocular caracteriza-se por ser uma cirurgia de urgência visando recuperar a melhor função visual possível com a melhora estética. A anestesia costuma ser geral realizada por anestesiologista especialista. Em alguns casos o médico pode optar pela local que também será assistida por um médico anestesiologista. Trata-se de uma cirurgia onde o médico oftalmologista não pode prever os resultados e esta pode ser a primeira de outras cirurgias que poderão ser necessárias. É uma cirurgia com índices altos de complicações se comparada com as cirurgias eletivas. Podem ocorrer:
</TEXT>
<TEXT>
a) Falha em obter sucesso operatório; b) Infecção; c) Inflamação crônica; d) Dor ocular crônica; e) Cicatriz corneana; f) Aumento da pressão ocular (Glaucoma); g) Catarata; h) Deslocamento de retina; i) Estrabismo; j) Visão dupla; k) Flacidez ou irregularidade das pálpebras; l) Atrofia do nervo óptico; m) Perda parcial ou total da visão; n) Atrofia e perda do globo ocular.
</TEXT>
<TEXT>
As chances de melhora e os riscos de complicações variam de acordo com a lesão, tempo de evolução, presença ou não de alterações oculares prévias e/ou alterações sistêmicas concomi- tantes. A indicação da cirurgia é de decisão do médico examinador que vê a possibilidade de oferecer um resultado melhor se a cirurgia for realizada do que se ela não for.
</TEXT>
<TITLE>
TERMO DE CONSENTIMENTO LIVRE E ESCLARECIDO
</TITLE>
<PAGE_BREAK>
