<TITLE>
Solicitação de Reembolso
</TITLE>
<SECTION_HEADER>
Dados do Segurado
</SECTION_HEADER>
<FORM>
Rosemeire       Lauretti
Número   do cartão: 285687314                                  CPF: 448.017.349-87
     RUA                                                                       medicamento
Filial:     JAPÃO                                              Departamento:
E-mail: rose@amazoniaeletronorte.com.br                        Telefone: (    ) 65-  3624-1626
Forma   de Pagamento
(    ) Conta Corrente
</FORM>
<TEXT>
Conforme previsto nas Condições Gerais do Seguro Saúde, a Seguradora poderá solicitar aos médicos e prestadores, esclarecimentos referente às informações relacionadas aos documentos apresentados, inclusive os prontuários médicos. A não veracidade dos documentos apresentados e/ou omissão de qualquer informação prestada, na tentativa de obter vantagem indevida do seguro, praticadas pelo Segurado Titular ou qualquer de seus segurados Dependentes, com ou sem anuência, havendo a constatação de infrações ou suspeitas fundadas de fraude (ou tentativa), acarretará a exclusão do Segurado Titular ou qualquer de seus segurados Dependentes, e a Seguradora poderá RESCINDIR o contrato por FRAUDE.
</TEXT>
<SECTION_HEADER>
ATENÇÃO
</SECTION_HEADER>
<TEXT>
O desmembramento de recibo, recibos de atendimento de outras pessoas não seguradas emitido em nome de segurados, recibos falsos e/ou adulterados e outras irregularidades, constituem Crime e podem resultar na perda do direito ao reembolso e cessação automática da cobertura individual, sem prejuízo da adoção das demais medidas cabíveis.
</TEXT>
<UNSPECIFIED>
Nome:
Dados  do Reembolso
Quantidade de Recibos: 02
Data de envio: 12/05/2019
O prazo para a solicitação de reembolso é de 1 (um) ano, contado da data do recibo.
Informações Adicionais:
IMPORTANTE
Antes de enviar sua solicitação de reembolso, verifique se a documentação está completa e devidamente preenchida.
Demais  Localidades: 0800 7719 119
</UNSPECIFIED>
<PAGE_BREAK>
