<TITLE>
Formulário para reembolso de despesas médicas PASA
</TITLE>
<FORM>
(Preencher somente  com  os dados  do titular)
Nome    completo   do associado    / titular: Miguel  Pryor
Plano: apólice de seguro de saúde 2019 Matrícula: 6797 / 4498                -          CPF:  046171124-99
Telefones   de  contato:  +55-98-98400-1957     ou                          Ass.:
Banco:    Banco   do  Brasil       Agência:                           Conta   Corrente:   614.925-0
E-mail  de  contato:  michael.pryor@bunge.com
</FORM>
<TEXT>
OBS 1.: O reembolso será creditado somente na conta corrente do titular. Caso o mesmo não possua conta bancária, o reembolso será realizado através de Ordem de Pagamento no Banco do Brasil S.A . ( Ordem de pagamento com autorização do gerente financeiro)
</TEXT>
<FORM>
Usuário   do  procedimento:
(  ) Titular  (  ) Dependente     (  ) Agregado
Se  dependente    ou  agregado,   preencher   dados   abaixo:
Nome    completo:    Miguel  Pryor
CPF   (obrigatório   se maior   que  18  anos):  046171124-99
</FORM>
<FORM>
CPF  / CNPJ do      Data de   Cód. do               Valor      Valor a ser
 Doc.   Cód. Benef. prestador de serviço  realização  serviço   Risco  apresentado   reembolsado
   1
   2
   3
TOTAL                                                                                R$
</FORM>
<SECTION_HEADER>
OBS 2.: Anexar cópia do recibo e documentos complementares.
</SECTION_HEADER>
<SECTION_HEADER>
DADOS DO PRESTADOR
</SECTION_HEADER>
<TEXT>
B Número do CPF ou CNPJ (para pessoa jurídica, é indispensável a apresentação da nota fiscal e a mesma deverá OBRIGATORIAMENTE, ter o carimbo da instituição com CNPJ e assinatura). O recibo é válido apenas para os atendimentos de pessoa física.
</TEXT>
<SECTION_HEADER>
1) PROCEDIMENTOS DE PEQUENO RISCO
</SECTION_HEADER>
<PAGE_HEADER>
ANS nº 331988
</PAGE_HEADER>
<UNSPECIFIED>
A   Carimbo  com   nome,  data e nº registro profissional (CRM,   CRO,  CRP,   CRN,  CREFITO,    CRF   ou COREN).
                                                                3) PROCEDIMENTO    DE GRANDE   RISCO  -
                                                                TRATAMENTO    CIRÚRGICO   /INTERNAÇÃO
                                                                • Relatório médico com o código TUSS  detalhando  o
                                                                tratamento  realizado e a justificativa;
                                                                • Relatório da conta hospitalar;
                                                                • Notas Fiscais ou recibos referente aos serviços
                                                                prestados pela equipe médica.
                                                                4) ACUPUNTURA
                                                                A acupuntura  só poderá ser reembolsada  quando
                                                                realizada por profissional médico. Enviar justificativa
                                                                OBSERVAÇÃO:
                                                                Para complemento   da análise novos relatórios ou
                                                                documentos   poderão  ser solicitados.
</UNSPECIFIED>
<PAGE_BREAK>
